(急)銅鑼灣中央圖書館見!!!!!!!

在銅鑼灣中央圖書館內，獨媒記者發現，有多名軍裝警員進出館內的一號活動室。記者向在場警員查詢，是否已徵用作行動指揮及部署的地方

銅鑼灣中央圖書館會議室擬借比慈母用作行動指揮中心

去完書展，想多睇書，中央圖書館！！！！！！！

推

好想瘋狂睇書

7.21見